# S3APP

<img src="src/s3app_logo_big_cut_transparent_background.png" alt="S3APP" width="500"/>

**S3APP** - система управления горизонтальной организацией на основе паттернов социократии 3.0.

## Как стартануть



## Список особенностей продукта

**Карта организации**
- [ ] Карта кругов и ролей организации
- [ ] Социократические круги
- [ ] Социократические роли

**Домен (круг, роль)**
- [ ] Графическое отображение домена: карта домена.
- [ ] Карта Домена: Основной драйвер домена (круга / роли)
- [ ] Карта Домена: Учет управленческих драйверов для домена
- [ ] Карта Домена: Ресурсы домена
- [ ] Канбан доска для домена: задачи (таски) и драйвера

**Напряжения, драйвер, соглашение**
- [ ] Учет напряжений и их backlog
- [ ] Проведение обсуждение в чат-режиме
- [ ] Учет предложений/соглашений/решений, навигация по уже принятым соглашениям

**Календарь встреч**
- [ ] Учет встреч и отображение их календаря
- [ ] Типы встреч

**Внутренние новости**
- [ ] Учет внутренних новостей


## Архитектура проекта и список репозиториев

Архитектура системы построена по протоколу ETP и состоит из следующих узлов:

1. Авторизационный сервер + ресурсный сервер
2. Телеграмм бот
3. PWA в виде мобильного приложения

**Авторизационный и ресурсный сервер**

- node js 
- pe-server

**Телеграмм бот**

- nlp.js
- [newbot](https://www.npmjs.com/package/newbot/v/0.7.1)

**PWA в виде мобильного приложения**

- Quasar (?) 
- Vue 3 (?)
- layouts-vue (?)

## Связаться с разработчиками

https://t.me/protopia_framework - публичный чат разработчиков в телеграмме
